究竟恆香老闆係黃定藍？

今日佢咁好生意。佢係藍既話咪on9晒